雨革已經講過 有普選都冇用

你選個特首出黎 然後中共壓住佢
咩都做唔到 然後辭職
然後再選過 無限loop
係中共極權體制下 根本冇可能有民主

之前整個港獨派出黎
話要用選票攻下立法會
結果中共一個DQ收你皮
請問唔推翻中共邊度黎既港獨？
本民青由玩立法會選舉果刻已經錯撚曬

民主派日日內訌互屌 再同建制玩煮飯仔遊戲
根本成個民主派都係on99

依家成班連登仔係度玩三舊屎遊戲
邊舊最好食 邊舊最難食
真心膠假膠同五毛玩埋一份鬥膠

申利：雨革過後已經冇眼睇

好快就會有人入黎叫我俾解決方法

然後話我淨係識屌
俾埋國家主席你做好唔好

再繼續互屌到2047啦

咁既風氣 就算有見識既會員只會越走越多

冇人會再入時事台 無論高登定連登

清醒既人永遠最痛苦

係絕望中睇香港人仆街到2047的

正正就係香港人自己

解決方法一早有

移民？

玩政治班人真係以為自己係政治家

你只不過係同中共玩緊煮飯仔咋

煮緊o既仲要係香港人

咁點

你自己自問踏多幾多隻腳入社運。 方法一早有係睇有無成本做。 本土派十個九個窮， 等下啦

被殺死的 唔止係香港未來

仲有班睇唔到前途 而選擇輕生既後生仔

成個社會既人都係幫凶 包括你同我

班薯粉睇緊獎門人show 呀，邊得閒同你諗後生仔自殺
樓主「現實」d 啦

希望班後生仔來世不要再做香港人

香港撚有民主派

解決方法咪就係陪育更多唔理性，而又敢挑戰共產黨領導既人
而家香港得d唔理性，又唔敢挑戰共產黨既人
更係冇得救啦

三萬黑警之後仲有百萬解放軍
當你冇軍事訓練都可以一個打兩個
要幾耐先可以培養夠50萬人去打

真係覺得好絕望

大致認同 .
但你點睇當時民進黨都入立法會玩 ?

邊個參與中共制度下政治遊戲

某程度上已經承認咗中共合法性

咁已經冇咩好講

所以咪問你點睇當年民進黨走入走同國民黨玩囉 .

民進黨都唔係好人 歌頌唔落

不過如果佢地可以令人民過得舒服d 開心d

咁都值得肯定

香港呢邊大家都好想頂住赤化 回到過去

無奈香港政治水平就咁多

樓主起碼認清現實先啦

出面班魯魯修淨係識笑人蠢

明明大家都係玩具

「你永遠叫唔醒裝睡的人」

民進黨係咪好人唔係重點 , 重點係令到台灣有民主 . 而由獨裁到有民主依條路係有包括走入台灣立法會 , 內外抗爭 . 立法會有立法會玩法 , 睇你識唔識 / 夠唔夠擔玩 , 唔認同完全否定立法會既抗爭 . 所以我先問你點睇

...